日本東京7日遊。有咩地方/景點好去？

希望大家可以俾啲建議我